正式宣佈 "武汉新型肺炎疫情动态" 死亡人數會好似恆指浮動

呢個網好似係官方公佈死亡數字

岩岩7點05分cap左下面呢幅圖

7點45分cap呢幅圖

293個人係咪變左喪屍

你up mud春？

右上紅字
9389死亡=>9096死亡

屌...左上紅字先岩

沒事 沒事
按錯而已

表達得唔好
簡單講講

圖1) 7點05分cap圖
死亡數字:9389
圖2) 7點45分cap圖
死亡數字:9096

293人40分鐘內番生

紅字係確診人數

係咪計錯數
想問計返岩未
陣間會唔會再改少D架

係喎屌...柒哂

213先係死亡人數

屌你感染人數

確診人數 佢會唔會減返死左既同治癒人數

屌
見到紅字無經大腦就以為死亡人數
睇黎我潛意識都肯定左佢地至少死左呢個數

就過萬
升!升!升!

d人仲識復活
支那數據不意外

共產黨萬碎

sorry搞錯左
213先係死亡人數